如果侵侵同登登一齊中肺炎咁點？

會唔會延期選舉

kayne west當選

登登死9左

rap the police rap the government

侵侵做多4年

登仔咁能老都唔知頂唔頂得住

Pence做多四年

登登中真係死9梗

會變成彭彭對麗麗

正式向中囯國宣戰

二戰用化武/病毒就戰犯
宜家當冇事？

整容大蘿Kim 做第一夫人

可能佢贏